就天光 訓唔著 up乜9好

聽日無嘢做？

毒撚邊有人約

咁再夜啲訓都無所謂啦

咁你做咩又唔訓

我喺外國 宜家好早

咩國家

就天光嘅話... Aus/NZ ？

放假訓到頭疼

打飛機打到有少少昏迷

啱啱返到屋企諗住訓覺
上床個下有好大隻嘢飛過
依家開晒燈唔敢訓

其實大家係都未訓教 定已經夠鐘起身

絲打你應該搞錯左？

打飛機正呀

知唔知咩黎

我諗係飛鵝不過都好驚

想一陣落街食個靚早餐

飛鵝

啱啱先食完m記宵夜
仲食埋麥旋風

寫錯字飛蛾
好想訓呀

呢邊夜晚十一點幾，今晚應該又訓唔著

有無食新包 好垃圾

頂 笑出聲
都差好遠下

又係咩國家